屯門邁亞美海灣2房無樓睇575萬元轉手 低於市價

屯門邁亞美海灣2房無樓睇575萬元轉手 低於市價
18:57 2020/08/11

"邁亞美海灣6座中層D室，實用面積515呎，兩房一廳。買家為投資客，睇好屯門碼頭區發展潛力......單位無法睇樓，只提供內籠照片以作參考......以575萬購入，實用面積呎價11,165元，屬稍低於市價。"

翻查中原地圖，單位享開揚海景

11k,,, SHK個新盤16-17k?

"2014年，有線電視的節目樓盤傳真曾報導邁亞美海灣的屋苑公家走廊天花批盪粉化，嚴重剝落，令鋼根外露，當中漏水問題更是日積月累，天花甚至出現「鐘乳石」。"

不過樓盤傳真條link入唔到:

個陣睇屯碼d 樓, aa 唔推薦邁亞美 話隔音差水喉又污糟, 就無去睇了